《戰狼》導演強姦醉酒女 判囚4年 網友：果然狼性

《戰狼》副導演魏傑深夜尾隨醉酒女子強姦，一審被判4年，他不服判決提起上訴，近日，法院駁回上訴，維持原判。網友們則嘲諷，《戰狼》暴力、血腥，副導演果然也具有狼性。

陸媒14日報導說，魏傑出生於1985年，是電影《戰狼》、電視劇《雙城生活》、《闖關東前傳》的副導演。也曾執導劇版《七月與安生》。

據裁判書稱，2019年8月27日夜間，魏傑在南京樓鼓某小區樓下，尾隨一名酒醉女子，並強行與其發生了關係。魏傑當晚被抓獲歸案。

南京市鼓樓區法院一審判決魏傑強姦罪名成立，對他判處有期徒刑4年。之後魏傑不服提起上訴，聲稱被害人女子醉酒後因感情糾紛請他幫忙，並主動脫他的褲子。

二審判決書顯示，案發當晚，魏傑在居民樓樓下趁被害女子醉酒之機拽住她，後強姦受害人。期間受害人趁魏傑看手機之際奔至居民樓六樓哭叫求救。

3位目擊者稱，魏傑在案發地點尾隨醉酒後的被害人，並與被害人發生拉扯，引起目擊者的懷疑並報警，當晚也聽到了受害者的哭叫和敲門求援。

法院綜合相關證據，認為魏傑違背受害女子的意志，強行和她發生性關係。最終，南京中院駁回上訴，維持原判。

對此，網友們一陣叫好，紛紛表示：「不能原諒！」「醉酒、尾隨、趁人之危，還說感情糾紛？太不要臉！」「導過戰狼，演色狼！」「說幹就幹，果然狼性。」「他都敢對普通人下手，他在劇組裡是什麼樣啊？」「4年太短！應該關他一輩子」。

也有不少網友對《戰狼》血腥、暴力內容感到鄙夷，抨擊情節誇張及含有強烈的民族仇視情緒。

雖遠必姦

雖軟必姦

導演攞正牌屌女

戰狼變色狼

賤狼